助理新聞主任(一般) 2018/19招聘

有無巴絲報左？收到email筆試了
但上網都無乜資料參考 大家諗住點準備

留名

推

lm

應該都係睇下新聞網啲文章同埋溫實用文啦

Lm